雲加：廠迷分歧令我離隊

【體育】阿仙奴領隊雲加首次回應出廠，表示全球廠迷就著其去留問題出現分歧，導致球會形象受損，是他決定離隊的原因之一。

雲加（Arsene Wenger）於上周六發表出廠宣言後，周一出席記者會，席間當然被追問離隊的話題。對於出廠其中原因，雲加暗示自己得不到廠迷一致的擁護：「我相信球會在全世界都受到尊重，但粉絲的形象欠團結，這不是我希望見到的，令人感到受傷害。」

該名法籍教頭補充：「對我來說，這家球會的超卓形象非常重要，而體育並非只是贏輸。我擔憂球會的國際形象受損，我不是生球迷的氣，如果球會能夠像我希望的發展下去，這較我的留低更加重要。」

此外，雲加坦言未來執教另一支英超球隊的機會極微，他謂：「假如談到情感，領導另一支球隊對壘阿仙奴，情感上我會感到非常困難。雖然不能肯定不會接掌英超球會，但這刻我是屬於這家球會（阿仙奴）。」

我屌你老母暴龍哥

迷雲同反雲黨既分歧

反雲又然

爺爺

雲加犧牲自己黎團結球迷